講下你試果俾now tv sale點呃

如題

冇

申請時話會有免一次搬遷費

到搬時又話無 份約無寫 sales問題之類乜乜柒柒

要我比5舊 最尾屌左幾日 比我加條8蚊廢台*12m當搬遷費